係時候將lihk下架，斷絕所有用手機上高登既方法!

要早洩冇翻身之地

呢下核彈應該唔會咁快出住

高登果邊有個post,話an機買左lihk無派code唔公平
一陣下左架一定會有更多呢d人出現

當少人上 就冇整瀏覽器既需要

可能又會有堆五毛過到黎

派咗code啦

呢個真係要整, 不過我覺得高登都唔會咁易完全收皮, 起碼都仲有成班五毛係入面

pm 起底 一定要有

起底有啦

唔知你記唔記得
以前高登係比牙糟改版之前既起底功能係可以睇到人地同自己係咩post留過言

凡事太盡

就會成功

好撚正確

本人認同